今日氣紛非常好

個個好有鬥志

氣氛

咁多次呢次d人最好鬥志

完全無人驚，好勁

感覺到d人好憤怒

推

睇得出啲人唔同咗，以前無不反對通知書會好騰

一有防暴就會推人去死 自己狂走

灣仔好多人

睇黎爆seed 喇

香港人今日超級勁！

驚嘅冇出嚟

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔係話唱歌會泄咗道氣咩